De envelop was een zeer grove en was afgestempeld met Gravesend poststempel en met de datum van die dag, of liever gezegd de dag tevoren was het aanmerkelijk na middernacht.
"Grof schrijven", murmelden Holmes.
"Dit is toch niet van uw echtgenoot, mevrouw."
"Nee, maar de behuizing is."
"Ik zie ook dat wie de envelop moest gaan en onderzocht onder het adres."
"Hoe weet je dat?"
"De naam, je ziet, is perfect zwarte inkt, die opdroogde zelf.
De rest van de grijsachtige kleur waaruit blijkt dat blocnotes-papier is gebruikt.
Als het geschreven waren meteen en daarna uit, niemand zou een diepe zwarte schaduw.
Deze man heeft geschreven de naam en er werd vervolgens een pauze voordat hij schreef het adres, dat kan alleen betekenen dat hij niet kent.
